有冇巴打有研究2k19GM模式？

新秀要點養先升得快
球隊訓練果啲係咪用番隊員喜好？
玩到60lv都未識養新秀 選隻doncic番嚟仲升得慢過人地隻bamba